Heidi發生乜野事？

啲鬚生多啲 可以扮露宿者

睇標題有幾秒以為係講ipad

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

講真好心佢執好啲個look啦，唔洗打扮到好型，但起碼要比人感覺企理乾淨先

仍然支持佢

heidi bb

記者會都見到佢瘦左好多

江湖追殺令

命都就快無
仲有心情照鏡疏頭

撐新世界

衣個look 得

個髮型師係藍絲？

真係執執佢啦，生意失敗look咁，點對得住佢班支持者呀?

走林作路線？

邊位

T-bag

應該有人保佢 都搞左鄉黑好多年

個人瘦左勁q多…好慘

有人話佢打地產商工

新世界

大將